梁振英：不管如何將自己漂白，如何和中国撇清關係，在西方人眼中，依舊是中国人

全面政協副主席梁振英昨晚發文，指本月初，一名新加坡籍華裔學生在倫敦被一群英國青少年毆打；梁振英表示，當日走在這條繁華的牛津街上的，如果是《蘋果日報》老闆黎智英、該報寫手李怡及陶傑、公民黨楊岳橋、香港眾志黃之鋒或揮舞英國旗的香港青年，又或者是將BNO掛在胸前的香港人，一樣會被「優秀的英國人」打到頭破血流：「這些人不管如何將自己漂白，拿什麼外國護照，如何和中國撇清關係，在西方人眼中，依舊是中國人。」

https://www.speakout.hk/%E7%84%A6%E9%BB%9E%E6%96%B0%E8%81%9E/55398/-%E8%AA%8D%E8%AD%98%E8%87%AA%E5%B7%B1-%E6%A2%81%E6%8C%AF%E8%8B%B1-%E4%B8%8D%E7%AE%A1%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%B0%87%E8%87%AA%E5%B7%B1%E6%BC%82%E7%99%BD-%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%92%8C%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E6%92%87%E6%B8%85%E9%97%9C%E4%BF%82-%E5%9C%A8%E8%A5%BF%E6%96%B9%E4%BA%BA%E7%9C%BC%E4%B8%AD-%E4%BE%9D%E8%88%8A%E6%98%AF%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E4%BA%BA

返去同習近平啲兄弟姊妹講啦

呢條友日日周圍挑動仇恨，你同我講佢搞復和大聯盟？

佢永遠都唔會明，並唔係個個人都想"自豪"做中国人

中你老母

似足感情台啲叫春毒撚 日撚日叫春但根本冇人想理佢

大把鬼佬分得好清楚， 香港人，台灣人，中國人， 井底之蛙on99

其實星加坡政府用30年時間, 令西方人唔再認為星加坡人係「中國人」

佢用漂白，啫係佢覺得中國係黑?

黃皮膚黑眼睛就係中國人
鬼佬係唔會分到
日本人都係中國人
韓國人都係中國人
日本同韓國唔好話自己唔係中國人啦

我係佢就燒撚咗自己英國啲物業佢

大家都係東亞病FLU

因為以前太多中國人去旅行除非你旅行講廣東話
之前去澳洲有澳洲人問我地講咩話，我哋話Cantonese ，再問邊度來，再答香港🇭🇰，問香港係邊

佢都好意思講
佢老婆喺佢末選特首前 證件仲係用緊英國姓氏

掉轉講咪得囉
「香港人，台灣人， 南韓人，日本人，拿什麼護照，如何和中國撇清關係，依舊被低賤的中國人拖累。」

答 : 日本附近

點止
韓國人日本人都俾人當中國人打啦

好難一時講清，地理上係中國，但其實又想講制度上唔同中國，2個地方來

睇黎佢當年讀大學果陣受過好大創傷喎